［自家製］ 茶記焗豬扒飯

自從中學開始食焗豬上癮之後差唔多每個禮拜都要食一次

個人嚟講最鍾意大快活嘅焗豬扒飯因為無三色豆

個汁同大快活真心似有9成（美極係重點！）

如果鍾意既就subscribe下支持一下我啦

睇到好鬼肚餓

正喎

我依家都好肚餓

其他片都好正㗎

加油

周打蜆嗰個好正依家就想飲

好多料....
拍條懶過閪都煮到嘅菜嚟得嘛

正

但老實講大快活係連鎖快餐店入面最差嘅焗豬
個汁同啲飯好乾 塊扒好薄
最差嗰陣時直情連芝士都冇
見到個焗飯會係咁屌佢老母

菠蘿呢

豬扒焗15分鐘真係夠熟?

以前好鍾意食大家樂焗豬
不過藍店好耐無食

多謝

焗豬料多但好易㗎咋可以拍啲懶人料理嘅但要等一等條隊好長

Thx

純粹其他連鎖全部都有三色豆所以唔鍾意食三色豆恐懼症

呢點都同意嘅
三色豆真係世界級垃圾
唔明點解會加落去

我唔鍾意菠蘿嘅程度應該同意大利人有得輝我個塊扒唔算好厚所以15分鐘就ok同埋所有嘢熱辣辣咁入焗爐個爐keep到個溫度就ok

啱，藍店不了

Clarence Birdseye就係呢條友發明三色豆

有冇食過新森林嘅焗豬 都好正

橙色嘅焗豬汁最正

有冇關於雞扒既茶記野分享